邊到仲會有腦魔公仔賣？

好想要一隻

有冇人知？

之之前年宵有,賣野個女仔重問我點解呢隻野咁好賣

毒撚年宵唔出街 唔知有得買呀

淨係去左旺角買花